新手用咩證券行好

唔想用牛牛

Sofi

中國建設銀行
中國銀行

牛牛最平最好用嫁啦

留明 應該都月sofi

富途

最多賺咗啲錢捐畀手足

牛牛

可以直接去銀行排隊買

sofi

TD, IB, FT

玩美股唔洗入一手，幾十蚊港紙都可以玩